依家就算全家跳樓，個單位樓價都只有升唔會跌

點解仲會有人唔買樓咁蠢？
年年升10%冇難度

的確係, 兇宅大王依家都發左達啦

維多利亞壹號拍唔到續集

宜家凶宅都升到嘭嘭聲